{
  "Theme#!theme.1": "主题",
  "Configure Theme#!theme.2": "配置主题",
  "Theme will be downloaded from#!theme.3": "主题来自于",
  "Reset to default#!theme.4": "重置为默认值",
  "Foreground#!theme.field.foreground": "前景色",
  "Background#!theme.field.background": "背景色",
  "Black#!theme.field.black": "黑色",
  "Bright Black#!theme.field.brightBlack": "亮黑色",
  "Red#!theme.field.red": "红色",
  "Bright Red#!theme.field.brightRed": "亮红色",
  "Green#!theme.field.green": "绿色",
  "Bright Green#!theme.field.brightGreen": "亮绿色",
  "Yellow#!theme.field.yellow": "黄色",
  "Bright Yellow#!theme.field.brightYellow": "亮黄色",
  "Blue#!theme.field.blue": "蓝色",
  "Bright Blue#!theme.field.brightBlue": "亮蓝色",
  "Magenta#!theme.field.magenta": "品红色",
  "Bright Magenta#!theme.field.brightMagenta": "亮品红色",
  "Cyan#!theme.field.cyan": "青色",
  "Bright Cyan#!theme.field.brightCyan": "亮青色",
  "White#!theme.field.white": "白色",
  "Bright White#!theme.field.brightWhite": "亮白色"
}
